有無電話台無限上網plan介紹

用緊csl

推

屎mark通 全程2mbps

4Gplan？
我見宜家係行21mbps 速 4G無限

會唔會好慢？